<resources>
    <string name="app_name">EmpathyQuotient</string>
    <string name="what_is_it_question">Что это такое?</string>
    <string name="what_is_it_answer">Коэффициент эмпатии - это тест из 60 вопросов (короткий вариант 40), разработанный для измерения эмпатии у взрослых</string>
    <string name="who_developed_question">Кто изобрел?</string>
    <string name="your_score">Количество баллов %1$s из 80</string>
    <string name="your_empathy_quotient">Мой коэффициент эмпатии %1$s из 80!</string>
    <string name="who_developed_answer">Тест был разработан Саймоном Барон-Коэном из ARC (Центр исследования аутизма) при Кембриджском университете.</string>
    <string name="what_is_the_max_score_question">Какое максимальное кол-во баллов?</string>
    <string name="what_is_the_max_score_answer">Максимальное количество баллов - 80. Более высокое значение указывает на более высокий уровень эмпатии</string>
    <string name="question_1">Мне легко понять, если кто-то хочет присоединиться к разговору.</string>
    <string name="question_2">Я предпочитаю животных людям.</string>
    <string name="question_3">Я стараюсь быть в курсе современных тенденций и моды.</string>
    <string name="question_4">Мне сложно объяснить другим вещи, которые я легко понимаю, если они не понимают их с первого раза.</string>
    <string name="question_5">Я вижу сны почти каждую ночь.</string>
    <string name="question_6">Мне действительно нравится заботиться о других людях.</string>
    <string name="question_7">Я стараюсь решить свои проблемы самому, а не обсуждать их с другими.</string>
    <string name="question_8">Мне трудно понять, что делать в ситуациях, связанных с социальным взаимодействием.</string>
    <string name="question_9">Лучше всего я чувствую себя по утрам.</string>
    <string name="question_10">Люди часто говорят мне, что я захожу слишком далеко, отстаивая свою точку зрения во время дискуссии.</string>
    <string name="question_11">Меня не особо заботит, если я опаздываю на встречу с другом.</string>
    <string name="question_12">Дружба и отношения слишком сложны для меня, поэтому я стараюсь не озабочиваться этим.</string>
    <string name="question_13">Я никогда не нарушу закон, каким бы минимальным не было это нарушение.</string>
    <string name="question_14">Зачастую мне трудно судить, было ли поведение грубым или вежливым.</string>
    <string name="question_15">В разговоре я больше сосредоточен на собственных мыслях, а не на том, что может думать мой собеседник.</string>
    <string name="question_16">Я предпочитаю розыгрыши словесному юмору.</string>
    <string name="question_17">Я живу сегодняшним днем, а не завтрашним.</string>
    <string name="question_18">Когда я был маленьким, мне нравилось разрезать червей и смотреть, что из этого получится.</string>
    <string name="question_19">Я быстро улавливаю, если кто-то говорит одно, а подразумевает другое.</string>
    <string name="question_20">Мое мнение о морали очень жесткое.</string>
    <string name="question_21">Мне трудно понять, почему некоторые вещи так сильно раздражают людей.</string>
    <string name="question_22">Мне легко поставить себя на место другого человека.</string>
    <string name="question_23">Я считаю, что хорошие манеры – одна из важнейших вещей, которым родители могут научить своих детей.</string>
    <string name="question_24">Мне нравится делать вещи спонтанно, под влиянием момента.</string>
    <string name="question_25">Я способен предсказать, как люди будут себя чувствовать.</string>
    <string name="question_26">Я быстро подмечаю, если кто-то в компании чувствует себя неловко или стесняется.</string>
    <string name="question_27">Если я сказал что-то, что обидело другого, это его проблема, не моя.</string>
    <string name="question_28">Если кто-то спросил меня, нравится ли мне его стрижка, я отвечу честно, даже если она мне не нравится</string>
    <string name="question_29">Я не всегда понимаю, почему люди обижаются на некоторые замечания</string>
    <string name="question_30">Люди часто говорят мне, что я очень непредсказуемый</string>
    <string name="question_31">Мне нравится быть в центре внимания в любом общественном месте.</string>
    <string name="question_32">Вид плачущих людей не особенно меня расстраивает.</string>
    <string name="question_33">Я получаю удовольствие, участвуя в дискуссиях о политике.</string>
    <string name="question_34">Я очень прямолинейный и есть люди, которые видят в этом грубость, хотя я не хотел никого обижать.</string>
    <string name="question_35">Я не вижу в ситуациях, связанных с общением ничего сбивающего с толку.</string>
    <string name="question_36">Другие люди говорят мне, что я хорошо понимаю их чувства и мысли.</string>
    <string name="question_37">Когда я говорю с другими людьми, я стараюсь говорить об их переживании и опыте, а не о своем.</string>
    <string name="question_38">Мне трудно видеть страдающее от боли животное.</string>
    <string name="question_39">Я способен принимать решения, без влияния чьих-либо чувств на это.</string>
    <string name="question_40">Я не могу расслабиться, пока не выполню все, что запланировал на сегодня.</string>
    <string name="question_41">Мне легко понять, интересно или нет то, что я говорю моему собеседнику.</string>
    <string name="question_42">Мне грустно видеть страдающих людей в программах новостей.</string>
    <string name="question_43">Друзья обычно говорят со мной о своих проблемах, потому что считают, что я их понимаю.</string>
    <string name="question_44">Я чувствую, когда мешаю даже когда мне не говорят этого.</string>
    <string name="question_45">Часто я начинаю новые хобби, но они мне быстро надоедают и я перехожу на что-то другое.</string>
    <string name="question_46">Люди говорят мне, что я захожу слишком далеко, когда поддразниваю других.</string>
    <string name="question_47">Я. Бы побоялся пойти на большие американские горки.</string>
    <string name="question_48">Люди говорят, что я бесчувственный, хотя я не всегда понимаю, почему.</string>
    <string name="question_49">Когда я вижу чужака в группе, я считаю, что это его личное дело, принимать усилия войти в нее или нет.</string>
    <string name="question_50">Когда я смотрю фильм, обычно это меня эмоционально не затрагивает.</string>
    <string name="question_51">Мне нравится быть организованным в повседневной жизни, поэтому зачастую я составляю списки дел, которые мне необходимо сделать.</string>
    <string name="question_52">Я могу быстро и интуитивно понять чувства другого человека.</string>
    <string name="question_53">Мне не нравится рисковать.</string>
    <string name="question_54">Мне легко понять, о чем другой человек может хотеть со мной поговорить.</string>
    <string name="question_55">Я умею различить, если кто-то пытается скрыть от меня свои истинные эмоции.</string>
    <string name="question_56">Перед принятием решений я всегда взвешиваю за и против.</string>
    <string name="question_57">Я не думаю сознательно о правилах поведения в обществе.</string>
    <string name="question_58">Я могу с большой долей вероятности предсказать, что другой человек собирается сделать.</string>
    <string name="question_59">Я склонен быть эмоционально вовлечен в проблемы друзей.</string>
    <string name="question_60">Я обычно уважаю точку зрения оппонента, даже если не согласен с ней.</string>
    <string name="strongly_agree">полностью согласен</string>
    <string name="slightly_agree">частично согласен</string>
    <string name="slightly_disagree">частично не согласен</string>
    <string name="strongly_disagree">абсолютно не согласен</string>
    <string name="next_button">далее</string>
    <string name="prev_button">назад</string>
    <string name="start_new_test">пройти еще раз</string>
    <string name="return_to_first_screen">на первый экран</string>
    <string name="select_one_answer">Выберете ответ</string>
    <string name="share_your_result">Поделиться</string>
    <string name="start_testing">Начать</string>
</resources>